Informações do pedido de corrida
As informações exibidas de cada corrida são 
o Nome do passageiro 
o Celular
o Endereço em que se encontra 
o E as condições comerciais daquela viagem 
o Caso seja uma corrida com desconto  será informado ao taxista o destino e um calculo do valor aproximado da distancia entre os dois pontos  partida e destino  